講分手嘅係我，唔捨得嘅又係我

有時都唔知多唔多謝你夠狠心好

人就係咁架啦

因咩事分手？

失去左先會學懂珍惜

永遠都係我在乎 我付出
去到一個位好攰 唔想再嘈

佢失去咗我可能仲開心

巴打個case 好似我上年同ex 分手既心情

依句都係最後一句說話
你無咗我可能會開心啲

神預測

同你case差唔多 如果佢肯話我知做咩事就好

講完咪仲hurt 唔好回頭啦

令我諗返起上年第一次講分手 ex 拉住我喊哂口個陣

喊是沒有用的

佢喊到唔俾我走 拉到實一實

最後都係要分 有d野係注定

分咗就算啦 要move on 啦